夏薩特 上場踢15分鐘波 又傷左

車仔 個時最長傷幾耐

打錯字？
人哋叫夏蘭特

會唔會係皇馬個軍醫有問題 係車仔踢成季都無事

係撚，叫夏沙特

夏洛特

調返轉講，咁多年係車仔俾人狂踢都冇事

佢啲training咁樣 好難唔傷

睇下佢個肚先啦 自己囉黎

佢踢車仔次次開季都肥到仆街喎

比人英超踢足7年 踢到收山

近10年最欺世盜名嘅球員非佢莫屬

麻友是雞是公廁

踢左車咁多年 只係見佢傷過幾次

係車撚有咁傷法?

英超班波牛咁癲佢都冇傷得咁勁

Cls 個膝頭蹬到咁直

水土不服

吸收晒巴爾既傷患

我淨係識夏蘭特。

果個係賀蘭

fitness team問題咋
車嗰陣除咗肥有幾可咁多傷

見到都覺得痛